德國男粉跟蹤TWICE搭同班機！ 「全程瘋狂接近娜璉」機內陷入混亂

TWICE德國男粉絲被朋友揭露「幻想娜璉是自己女朋友」，且實際飛到南韓首爾並四處打聽對方行蹤消息曝光後，讓全世界ONCE（官方粉絲名稱）都相當擔心。沒想到1日TWICE搭乘飛機回韓時，該名男粉絲竟然也搭乘同台飛機並試圖接近，場面一片混亂。

▲德國跟蹤狂粉絲曾預告12月會再去南韓，沒想到竟然和TWICE搭同班飛機。（圖／翻攝自韓網）

JYP娛樂1日中午於TWICE官方頁面發出公告：「今天在從日本回國的飛機上，成員娜璉的海外跟蹤狂搭乘同台飛機並不停試圖接近成員本人，在機內引起了混亂，雖然因為即時應對沒讓成員受到直接性的傷害，但她不斷透露不便和不安的心情。」

▲娜璉飽受狂粉困擾。（圖／翻攝自TWICE IG）

從1日回國影片中可見，娜璉戴著毛帽不停和Sana講話，看起來疲憊又不安的模樣讓人相當心疼，面對大批媒體和粉絲不像過去大方打招呼或收下信件和禮物，而是低頭快速走過，心情似乎受到相當大的影響。

▲TWICE於1日回國影片。（圖／翻攝自비몽YouTube）

對此，JYP娛樂透露已經多次向德國跟蹤狂表示「請不要試圖接近成員」並且嚴厲警告，甚至就連警方也親自出面警示對方，但該男子完全沒有反省或停止不當行為。因此，公司已經採取最高強度的法律措施並加強保全，另外也對販售藝人航班訊息的非法狀況進行瞭解：「我司以本次案件作為契機將嘗試各種可以根除犯罪的方案。」

其實大肉腸做錯左d咩..==

娜璉好慘

跟蹤下都唔係好過份姐

JYP又借D意做新聞

戲子佬

洗唔洗痴得咁暈循

娜璉其實好想俾屌啦 一路插一路掃自己豆豆嗰隻

痴漢頂點
連偶像本人都知佢存在

咁睇唔開 係跟都跟sana好過 淫咁多

德國佬山長水遠只係想比封信娜蓮睇jyp真係畜生公司

88跟蹤狂!

有洋腸食西女人執到啦

白鬼都輸

條友應該係盲

有sana子瑜唔跟
跟個西女人